全民造星 II

post去隔離個post啦
[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(12）

可唔可以叫佢收皮呀 屌爆佢 無眼架？

佢地踢人踢到個大群得返10幾20人
依家變到6-7隻小學雞fans 自己開左個群我都廢9事再玩
心諗mirror個個group都有25嫁啦你地慎言咪冇位比人入囉，係要衝出黎7

收皮啦垃圾人渣
而家d人係咪真係咁冇腦
竟然鍾意d咁嘅人

清你玩到剩返六七個人都仲入到 班admin又要喊一餐架喇

係咪戇鳩小學雞真係小學雞，佢地又真係信條友個下先好笑

得返6/7個你都係度 活躍份子

再多返幾個喇已經

勁喎
你仲係裡面

班人依家係度內鬨笑死我
今晚12點del group啵~ 又開多幾個group
笑死人

佢地係咪on9架班小學雞真係想玩撚死wallace
咩野即時流放，笑到我

d小學雞admin好撚巴閉，笑到我仆街
wallace條on9仔仲要放埋相，點晒你地全相

岩啊, 初初仲話大口罩先敢去
點知比wallace個on9 影曬相 哈哈哈

笑撚死
班小學雞係gp嘈
佢地dm左炎症講叫佢調停
炎症唔撚理
笑死

成班小學雞樣
平均年齡有冇12歲

炎症你好撚串嘴wo

講明要係明星果隻

susan 好似淆底走左啦，唔好玩既唔狙擊了
我覺得sunny 最on9

咪咁啦~ 好大條癮啵我覺得
Sunny係會上面張圖既邊個呢 哈哈
好好奇

最右手邊係咪個條admin呀

咁多個admin大大, 邊個先

未入圍已經內鬧

個Sunny 真心on9
做唔到admin又咁撚多野講

無計啦，人地大明星都唔理

整絲帶禮物條友呀，鬼記得咩

唉 佢洗乜出道姐
未出道已經禍水~ 唔好以為人地唔記得陳吉米同Oscar件事先得架

玩弄感情正賤人
唔好諗住會洗到底

佢試下入到圍, 即刻比人爆鳩佢

何止呀，之前仲屈人有遺書，後尾又del左post死左都要比你搏上位

拿拿拿, 係真係屈人地丫, 定係真係有遺書
難講呀拿~

發生緊咩事

今日面試上台三個表現最on9都係炎症

有牙牙牙

你今日有去? 幾時知入圍名單?

竟然有三條仔

邊度有三條我分唔到 除左炎症頭上面果個

炎症, 你可唔可以返去含撚呀?
咪撚再消費姜B啦 臭閪

關姜濤咩事要用佢張相？
有人覺得似？

姜b比條木嘴擺上台、

炎症咪撚再提姜b
冇資格同人地比
今日聽佢唱女孩 再唱埋姜b唱
就知炎症唱得好難聽
快D收皮！

嘈咩呀？嘈自己得幾丁友？

你放心，一定入到圍比你慢慢屌

佢老母可唔可以摺埋呀？佢d fans都收一收啦，仆街

屌，見到隻牙牙

點解要用姜濤張相，佢入唔入關姜濤撚事？
唔撚好消費人啦唔該

條賤人當初仲有鬧吉米
垃圾
咪L畀佢入圍呀
不過viutv咁cheap可能會拎佢做話題

症仔好清高唔上任何討論區架 應該唔知自己咁出名

炎症唔好以為人地唔記得佢同吉米既野
當初鬧人鬧到寫左段歌 放上youtube
賤到仆街 宜家del左當冇事
Btw 佢入圍 我一定追擊佢

好後悔冇backup

其實佢同劉馬車都係差唔多lv
如果咁不幸呢條賤人真係入到圍，會順便留意埋佢班所謂fans
想睇下鍾意呢種賤人嘅人係咩樣

有一個負評係wallpaper比你的

有負評即係佢哋有睇啦
更加要狙擊

193 我支持你
你唔洗擔心地位不保架
炎症同波仔都廢
又唔靚仔 有型 又唔搞笑
193屌打youtuber呀

33豬，幾時拍utube

啲YouTuber同193根本冇得比

波仔真係有去參加？

終於有個清純啲嘅 今日嗰幾個全部都好作狀 好想入圍嗰啲都好似舊年啲仔仔咁純粹

！！我幾鍾意呢個喎 之前有睇改造嗰條片

有冇得睇全民造星其他參加者表演嘅片段？我淨係喺live睇到三個參賽者嘅表演。想知道今次overall啲參賽者會唔會比上屆好

近鏡有啲似edc

係就正 呢個呆呆地好搞笑

佢in個陣表現唔係幾好....

佢又公開in咩？

有呀 尋日喺九展有得睇

呢個堅靚仔 佢入圍一定有話題過乜鳩姜濤

但呢個塑造性好高

想佢贏
01年生 好正

希望佢入到圍啦 即刻好想追全民造星2

點都好過炎症啦
人地無化妝架

Hi, Sunny, Nicky, 牙牙
Admin們我又入左黎啦 有無掛住我呀？

清好快手

緊係啦
學啲小學雞講，黑粉仲了解過真粉嘛
狙撚死你班仆街

希望佢冇好似你咁on9攞自己同姜濤比
咪撚黑佢啦

有冇佢ig

好快手
我都入先
我一定狙擊炎症到底

估唔到有人都咁憎佢
真係覺得佢好醜 外表內在都係

人渣唔可以放過
之前見MIRROR PO有人話腐女會鍾意
ON9
腐女都會揀呀屌你老味

係咪佢黎? 18歲

炎症d對答差到狗也不屌
浸on9味成個九展都聞到
明明想博上位講咩想學野阿

有幾個好似幾好

佢啲片唔似口才咁差

救命 笑到我勁辛苦
駝住背跳好似小兒麻痺咁

邊個wallace?
成個狗毛2.0 咁既樣
狗毛改名再參加？

我收翻我想睇佢嗰句頂唔緊
但佢自我介紹好可愛
講自己選修科係咩

有無source呀？

中間條link咪係囉ching

佢個樣係幾好幾q又小小怕醜
不過d表演就睇到打冷震

無計，太靚仔，嬲佢唔落
雖然跳舞柒唱歌難聽

啱呀 嬲佢唔落
不過佢真係要加油 努力d練下

小兒麻痺

係好得意
但佢表演到咁好難唔foul佢

偏心成咁大家都唱得差跳得差 佢就可以顏值搭救 炎症就比人鬧

不過Jacky好可愛就真口山

嘅

係 不過希望佢既樣可以帶到佢入99強先
之後練下慢慢進步

炎症人格有問題喎ching

人格有炎症

咁如果係炎症入到你會點

狙擊佢個嘴

希望入到再俾人撚到foil

清咁重口嘅，要口爆炎症

留意返 我係絲

對唔住 錫返
點解炎症個嘴可以成塊閪咁

Gay佬含得撚多嘛

炎症靠人上位都唔係第一日嘅事
Eg:Manson,Mira,陳吉米,胖虎.....
仲有大把 數都數唔曬

連cotton都有去 班youtuber咩料

好柒，個磨姑頭，返去訓教啦

班youtuber都入到圍，有咩可能jacky仔仔無份

日本仔俾人霸咗

講還講，唔好出圖啦

留名等我bb入圍

佢地真係好7
又無料
又唔係認真對待件事
可能靠關係入到

唔撚好入圍呀屌

佢應該都幾大機會入
絲打有冇佢尋日面試既片呀？ 想睇多次

千其唔好係ig search wall_tingting.625

呢個炎症粉絲好似本身有缺陷架
唔好笑佢咁pk啦

我胡胡唱歌又好聽
又跳到兩手
大家一齊allin胡胡

到時大把妹妹fans留言話加油啊波仔我實支持你㗎

都唔明點解之前講大話搵屋企人黎玩都仲未收皮

人地好鍾意del post㗎然後話因為排版先del post

番去專心讀書啦

佢淨係收顏飯都夠做
不過都希望佢加油努力練習

邊個係胡胡 有冇相

all in胡仔！！！！

啱呀 g持佢

炎症係咪gay?feel到有少少似
利申:gay

冇呀 我都想要

有冇片

Allin胡胡

好後悔冇錄

朋友我都想睇下

聽過佢現場
唱歌好好聽

youtube有呀 search 全民造星

呢個唱歌真係幾好

希望佢千其唔好入到圍

花姐話佢可愛樣我屌

波仔有後台

拍片果個
點解係咁didididididi聲

平心而論 睇哂成條片之後覺得佢兩個會入到圍
論樣 跳舞同唱歌 其實真係唔差
況且花姐佢哋都唔會知佢哋之前做過啲咩
單憑呢幾點應該有得佢哋入

真係鬼掩眼

邊個日本仔 有參賽者係日本人

咩料 個波仔拍片玩電話果陣又話唔參加 原來又係呃觀眾
但平心而論 就咁睇片又真係好過果隻炎政多多聲 講人格又冇佢咁差 係都要二揀一嘅話我投波仔一票啦

下，佢趙完唱wo，仲以為自己威威豬破ex處，又性騷擾女明星，
仲衰過炎症啦，兩個d感情糾紛咪一柒樣亂到仆街

仲有拎自己屋企黎呃觀眾
道完歉又del片 當冇事發生過

屌 好仆街喎
一個趙完唱 一個玩弄感情

波仔同條女都拍左好短時間咋，咪又係玩弄感情，一破完人處就飛起人

佢同花姐講 我好愛我屋企人

咪一樣係屎係垃圾係人渣
不過係一個玩男一個玩女咁解
希望VIUTV真係唔好咁CHEAP搵呢種人入圍呀

好撚賤
狙擊埋波仔
不過波仔屋企好撚有錢 一定入圍

佢都叫一刀切丫 好過炎症離離合合玩左同一個人三次 為左幫自己第一首單曲谷人氣先搵人扮和好

炎症係有份害死佢

趙完唱真係好仆街

我寧願揀cotton

節目都未正式出街已經咁多嘢爆

算啦，3條垃圾

唔係內定都唔信啦

半日本人

我覺得點都99㗎喇
花蛆好似鍾意有噱頭嘅參賽者

現場見到佢都好架仔
原來真係架仔

原來係佢 幾可愛
我睇依段片介紹第二批參賽者個陣我都有留意到佢

幾可愛

呢個幾好幾可愛

呢個都幾ok

我都覺得呢個ok

劉馬車有冇？

紅色格仔衫都好似ok

都跳得下喎加分

咁快有fans club

跳舞ok喎呢個

個look都算ok既

果日有係現場 炎症真係想行姜B路線
但係我唔會比佢呢種人渣得逞

呢個男仔唱歌幾好
都算高大靚仔

垃圾節目出埋啲垃圾組合重要咁多垃圾觀眾去睇

真係都跳得下喎 樣都幾ok

化左好少野咋喎

吓話

銀河系首站

你POST相黎睇下

個妝唯一敗點係個嘴令立立咁

同意
男仔唔洗咁化
但呆呆的眼神幾可愛

金鐘m記.jpg

呢個男仔真心高 聽講好似186 又白滑 皮膚又好 唱又好聽 好正吖

我喺天后見過佢一次 我162 佢高我一個半頭左右

嘩⋯我本身無fol開依兩個人，係造星先入嚟追post，唔係連登依度爆料⋯比佢塊脂粉面呃晒

btw個台灣仔笑得好charm⋯為啲咁嘅人睇唔開呀⋯

冇追開佢地
點解佢IG 最後一個POST D COMMENT 係咁RIP? 發生咩事?

好似李逸朗出道時個樣, 幾靚仔, 仲要夠高

馬來西亞人黎
以前係黃明志公司個男子組合其中一粒仔黎

陳吉米心臟猝死死左

God姐 佢跳舞幾好睇

表面係咁講
但我覺得佢有可能係自殺...
見佢個排情緒好低落

強烈建議熟識炎症嘅巴打另外開一個整合post

一嚟可以幫佢出名

二嚟造星post可以正常討論其他參賽者

係人失戀都情緒低落架啦，有邊個失戀會情緒高漲架？同埋連大馬啲報紙，都引述red people FB講，死因係心臟猝死，好心你地狙擊還狙擊，查清楚先啦,因為一個炎症連死人都搞，好折墮呀

Diu點解呢屆咁多死mk又矮又mk...

下 係炎症自己話吉米有遺書
事實係點 炎症自己最清楚

你意思即係話red people講大話？人地幫吉米屋企人籌旗搞白事喎最起碼呢個死因係屋企人認同架喎

著名Youtuber Wallace消費剛去世前男友陳吉米 引來一眾網民圍插

自己去睇下9樓張相啦

又一個叫我唔好相信死者家人同經理人，反而要相信果條mk炎症講既廢話

咁睇似係家人同經理人想息事寧人⋯畢竟人都死咗，但某人一直消費死者

你估自殺好興香咩？
經理人公司同家人 會用第二個死因公佈 唔係無可能架喎

個條炎症 點都有份推人落深淵架啦

咁講啦，我當真係有遺書，死因真係自殺，但你地咁樣曲線捧條mk捧到出晒名，第時佢入到圍傳到返台灣，台灣再傳返去大馬，你叫人地屋企人情何以堪？

成班傻仔捧紅左條垃圾都唔知醒

係你越問越將個話題拉去佢度姐
原本淨係想講炎症人格有問題 三番四次咁玩人 個格衰撚過波仔

就係你地一次又一次咁po佢有幾衰，連ig都cap埋，先搞到我連星座撚都唔睇走黎呢邊望
佢呢條粉皮，最好就係無視佢，唔俾佢借比賽出名呀

【全民造星II】準備接班MIRROR 分析首輪面試八位最強候選人

ViuTv 想學人韓國年年搞 但又唔似人地捧得起真係好on9

有4個都有拍youtube

想搵啲已經有fanbase嘅youtuber 咪易啲搵錢囉

睇黎佢地都係想係依個post繼續討論個個Youtuber多d
不如開過個個post討論其他造星2參賽者

雖然佢個人都算討好但我覺得佢都算真係符碌

佢唔算啦 佢喺節目入面都係大熱門架喎

開咗未
我要願我胡千秋萬載

緊係比素人升上去好啲啦！

唔該巴打

姜濤唱嗰兩句女孩真係完美屌打炎症炎症唱得超難聽

個boris唱得好難聽

呢個靚仔有無ig

呢個好高 好正 不過表現麻麻

好似幾靚仔

Push

首英文唱得幾好！廣東話歌又得！

上代D蛋散都未紅 甘快又出2

好想Jacky 入到呀！！！

全民造星2真係戇撚柒鳩

Tsuilingfung

原來黎近睇都唔靚仔

不了

都ok 啦 算唔錯

呢幾件就近睇啦

我覺得ok喎係差咁啲高度

你係咪佢本人

我都想係

除左jacky仔係靚仔，其他都一般般

日本仔好可愛呀

佢跳舞好可愛

第一個四眼仔令我諗起閪面jason

邊個黎
我覺得似瘦版Kenneth lau

都係有種斯文得嚟壞壞地嘅感覺？

其實佢今年幾歲，我見嗰嗰自介都有講
得佢冇講

我胡胡今日生日，24歲
詳情佢ig

poki live話睇好嚴政

炎症冇觀眾緣架啦
佢一紅 大把醜聞啦

佢地兩個識嫁poki好似識幾個youtuber 炎症係其中一個佢地仲要同一個hairstyler mandy

炎症

見大家有時都講Error 所以我開左個post
順便比多D人認識
[Viu全民造星]豬年宇宙第一男子天團ERROR討論區

日本仔死蝗蟲，用埋d大陸殘體表情包

本身覺得幾得意 依家慳返唔洗睇佢

失望
睇黎D 00後唔知道本土文化係幾咁重要

係因為同一個hairstyler先識囉 炎症自己係story講

佢啲粉絲幫佢整埋啲含撚樣stickers

嚴政出左新片
d人係佢到留言話支持佢參加全民造星2
感覺佢入到圍幾話應該會更紅

不過見佢tg gp有人係咁打日文，佢都話建議中文為主 始終香港節目
我諗佢都重視香港本土嘅
同埋佢好似鍾意軒叔

好撚柒呀

有冇胡學軒既tg未gp呀

你開

你開我加入好冇

等你

留名

日本仔真係幾q

好作狀

手腳唔協調都作狀？

Fc ig好似有link入

fc做到嘢
有無真人？

掂！

死人炎症 好撚嘔心

睇咗3秒頂唔順

佢都入
仲叫班fans撐場

公開活動黎？Fans可以參與？

公開得嘅話點解得佢一個講出黎

講得架咩

入到喇！麻煩大家記得投Wallace 炎症啊！

屌垃圾viutv

乜佢個group唔係摺柒咗嘅咩

依家開左個新 有90幾人 有興趣可以去ig dm佢fc

零興趣

有撚興趣

冇Jacky仔嘅？

佢嗰日面試真係麻麻哋

lokman alton dee 個2個兄弟都入左

01話佢入咗
放心

垃圾viu tv
條炎症憑咩入圍？
憑佢識得借人上位識得扮野
條炎症未出道就同Error poki熟到呢
收皮啦炎症

Jacky仔都唔入 攪錯
造星一啲仔99強咪又好多得個樣
垃圾viu 點揀人

留意症炎症好耐 佢好中意跟風

佢以為你鍾意佢呀 留意佢咁耐

上年玩過今年又黎過仲要有d係本身都玩到30強

再參加都係一份勇氣
不過真係咁想入mirror咩

嗰班人見mirror成功

又唔一定入mirror嘅
造星一都有幾個賺咗知名度 係出面出道

得第一輯嘅人係敢者
二嗰啲人見到人成功就梗係報名

我覺得星一再參加個班應該又唔係想入mirrorTank,Louis個班應該似想再挑戰自己姐

咁又係
如果Louis可以俾Sony簽做陳柏宇師弟就正
不過我首選都係胡學軒

好心直接比小白走返去做護士3皮野一個月咪仲好

好尷尬

WILL! 超勁😍

貽興 下集係唔係講屌那星

炎症咁都四盞燈...

班評判咁撚主觀
人地背後嘅意思又唔問

係咪得我覺得小魚好乞人憎